已經分左手3個月都係放低唔到

每一日都會掛住佢 會諗佢做緊咩
唔知一年後仲會唔會係咁
身邊一個可以傾訴既朋友都冇 心情每一日都好壓制住
教都訓得唔好 失戀真係好痛苦

朋友真係好重要
冇朋友多啲上登傾 呢度好多人撐你架

完全冇哂動力 就算前幾日中秋都係自閉喺屋企

有冇搵啲興趣呀世藝做下呀
人一靜就好易亂諗野

先3個月